戴口罩太耐，依家係外人面前除口罩 有種出街裸跑嘅感覺…

屋企人同多年好友就另計
依家翻工食飯都要dup低頭食
連係office飲啖水都要拎轉面 唔想人望見自己咩樣
有啲場合要除罩見人的話 eg zoom interview 就會覺得精神緊張
明明以前都唔會咁 覺得柒咪柒囉有咩所謂
但依家每次show樣都覺得自己似裸跑咁…

有個新女同事
飲水個陣拎轉頭望過嚟
原來佢成個噴火龍咁嘅樣 嚇到我呆能咗
然後諗起別人都會咁樣睇自己 就覺得好恐怖…

戴口罩 戴到痴左線

解決辦法就係
你真係試下裸跑

好同意

有口罩 大家就唔知我有幾柒頭

明明個樣不嬲都係咁
以前冇口罩都係咁生活
但而家勁唔敢除口罩

係如果食緊飯隔離有人望過黎 會好驚 驚人笑自己樣衰

真 好似除左bra出街咁

仲未計戴得口罩耐係咁爆瘡就算係熟既同事都好怕俾佢地見到

樣衰好慘